星期日 有沒巴打咁早過左身

好肚餓

燒啲香俾你食

有沒蕃茄通

自修室9點開

喺下面食緊蕃茄通